擅闖月台鐵軌遭輾 南京男痛苦許久才斷氣

樓主坐左幾多日

唔敢睇

有無全片

之前睇左
無野睇
唔係is d咁全面

呢個又係痴線 部車都就到仲想衝去對面月台 重點係佢輾住左可以點救 拆左部車定拆左個月台

一槍打頭結束佢痛苦

直接開車等架車駕出站咪救到囉

其實同is d差不多

腰斬之刑！

大陸邊有可能

拆左個人比較平